（回應民意？）敖卓軒亦宣佈辭任香港眾志常務委員一職

敖卓軒亦宣佈辭任香港眾志常務委員一職。

敖卓軒主要負責幕後協調香港眾志的國際遊說（特別是美國）工作，早前其對特朗普支持者的言論曾惹爭議。

/'Mr. Trump is not so important'

"I don't think Mr. Trump's role is so important. In my opinion, with or without Mr. Trump, the majority of Americans will receive the importance of standing up to China's tyranny, "he said.

"For example, Mr. Trump, although he seems to be anti-China, he does not support human rights. And for us, human rights campaigners, it is very worrying."

"But the fact that people hate China does not mean it is good for Hong Kong. Only when people stand up for human rights, for democracy and freedom will it be beneficial for Hong Kong," Jeffrey Ngo explained.

Jeffrey said that was why Demosisto emphasized bipartisanism while campaigning for Hong Kong support in Washington DC.

Jeffrey Ngo said: "As a democracy movement, human rights, Demosisto supports the Black Lives Matter struggle. And as I observe, many Hong Kong people are the same."

原文（越南文）：

就入集中營仲內鬥

內你老母鬥呀你全家生性病喇柒頭皮

走晒

驚國安法je🤪

人喺美國怕乜

佢不受民意支持，叫佢落台就叫內鬥？
唔怪得被人叫做黃納粹

雞飛狗走

其實唔係話驚，只係適當回應，減少牽連無辜既可能

希望NGO唔好再搞美國線